希望未wow 原來禁左追故模式 出左再入返都keep到追故模式

真係好方便
多謝admin 好貼心既設計

絲打，係撳唔是禁呀

hkg+果陣已經係咁

sorry 我一直唔知正字點寫 依家知道左唔會再錯
hkg+我無點用過追故模式